想買部入門player

呢幾日去睇過 Sony A35好似幾抵玩
又聽人講過有隻大陸牌子xduoo都抵玩
兩隻價錢都係一千幾...邊隻好啲

Sony
Xduoo

仲有山靈M1夠細部
袋落褲袋都仲有位

仲有Aune M1S
最平既ESS9018K2M 機

Cayin N3
AK4490

呢部都幾正 多個藍芽解碼功能

雙向藍芽
可以駁無線耳機
亦可以駁電視駁電腦駁電話

Cayin N3依部幾靚仔,不過國產機邊度有得試?

星際大把比你慢慢試

Xduoo x3>A35>M1

整體A35>>Xduoo>M1

咁Cayin n3呢

自己去試啦，個人覺得X3 唔夾多單元動鐵，動圈就一流
A35 一半買聲，一半買佢嘅操作同延伸性